探訪曱甴屋,曱甴宿要恆常化,習慣到食飯屙屎咁,每日做,三餐做

咁撚辛苦大壓力梗係飲多啲酒食多啲煙放鬆下

記得俾d溫暖佢地